😅覺唔覺企火車時候要用C朗預備射罰球姿勢係最穩陣?

企地鐵就要用C朗慶祝入球姿勢，撞開想抽你水嘅人

不了 會即刻跌低

搭地鐵都要插水
博咩

搏關愛座

慶祝姿勢係要黎繁忙時間跳上車

呢句真，可以幫其他人爭取更多位，你知好多人成鳩日唔企入d

一插水，成班散開，大把位企

我唔係外國人，驚比人話坐地下霸位

樓主好波